明明放暑假 小妹妹點解唔去玩

今日搭車經過見到呢到呢一幕，
大熱天時 一個小妹妹企係到痴返實每一張memo，
真係好心痛 係我地呢班哥哥姐姐對你唔住，
要你出嚟受呢啲苦，剝奪咗你快樂既童年，
明明放暑假，
你應該好開心去玩，留屋企嘆冷氣睇卡通片⋯

我地下一代都比個班仆街更加知道要守護呢個家，
真係好想問佢地 到底有無羞恥之心，
佢地就有錢有能力 送班仔女去外國讀書 居留，
攪亂香港之後，就留底我地下一代執你地爛攤子，
正仆街，絕對唔可以俾林鄭拍個囉柚就走咗去，
一定要班高官，黑警，黑社會，何君堯 撐送中既議員 ⋯
十倍奉還！！！！
追究到底 還返我地下一代一個美好香港！ ！

若是問我可否將所想的封鎖

就像問我絲巾可否包一堆火

心酸

push

點解你對佢唔住？你無錯，錯嘅係政府

夜晚就有一班廢老輕易一手摧毀成日嘅成果

細路係暑假時期最應該係響屋企hea吓或者參加吓暑期活動，過一個開開心心既暑假嚟放鬆自己
但係而家香港呢個社會就節墮到要d細路出嚟抗爭埋一份
我地今鋪一定要撐落去，要為我地香港既將來而成功

放感情台會多人睇d
時事台推得太快

所以真係求下你地唔好放棄條命去成全班仆街
一個妹妹都無放棄，無埋怨，你地憑咩自尋短見？
我地無得再少一個手足，
一定要齊上齊落去清算班仆街！！！

好既即刻放

因為真係好痛佢，對佢真係好唔公平，更加嬲政府